今年其他Apple產品設計上應該會好似iPhoneX咁有全面更新

如果下部iPad仲係之前個死人樣記得唔好買

iPad Pro air mini X

即係下年唔會再有有home button 嘅iphone?

而家果粒都係假home

ipad都無對手

ipad都無邊框既話想像唔到賣幾貴

都唔洗無，iphoneX兩三倍我都收貨

IPad mini X 全面屏.

Full screen IPad Air IPad Pro

屏你老母
大陸仔

除左iMac pro 仲會有另外一部新mac pro

Iphone x都一萬，買部ipad 2,30000? 不如買部MacBook?

唔係話價，係話個邊框厚度。

Sorry get 錯

Oled供應點夠
Ipad pro 啱啱先轉10.5
應該冇咁快換design

“Revolutionary iPad model likely to be introduced in 2018F at the earliest, with radical changes in form factor design & user behavior on adoption of flexible AMOLED panel,” Kuo continued. “We believe iPad will follow in the footsteps of the iPhone by adopting AMOLED panel in 2018F at the earliest. If Apple can truly tap the potential of a flexible AMOLED panel, we believe the new iPad model will offer new selling points through radical form factor design and user behavior changes, which could benefit shipments.”